我朋友個女神失戀但佢唔敢去安慰人

廢物

關你撚事

又一廢物

你就你喇 你朋友

我似咁渣ga咩

痴線佬

啊榮 你唔係廢物啊 ok？

你的朋友就是你

佢username六隻字

阿榮乖